《偶像學校》製作人涉造假 警方申請拘留令

韓國Mnet選秀節目《Produce 101》去年7月爆出造假風波，製作人安俊英與Mnet戰略內容事業部部長金容範因涉詐騙及受賄等而被拘留，而警方亦擴大調查範圍至《SHOW ME THE MONEY》、《偶像學校》與《Super Star K》等Mnet選秀節目，今日警方表示已就涉嫌偽造投票結果而申請對《偶像學校》製作組的拘留令。

首爾地方警察廳網絡安全科今日表示，《偶像學校》的總製作人金某與另一製作人涉嫌妨礙事務及詐騙，他們已提出拘留令申請，而檢方亦認為拘留理由充足，正式向法院提出拘留請求，拘留前審訊將於本月17日早上進行，警方未有透露申請拘留令的原因，Mnet則表示會全力協助調查。